將全部港紙對換成外幣

有無金融人士可以confirm 下咁做有無用

警察混入示威者當中捉人、向示威者頭部開槍、鄉黑攻擊記者途人無人阻止、向地鐵站內開槍，警政鄉黑再次聯手。如果你氣憤難平，但苦無對策，我告訴你，我們還有一招可以出：

816，下星期五，請將所有銀行存款從銀行中提走，記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行，並將MPF組合全部轉成非香港及中國資產。

一眾手足在前線浴血奮戰，我們沒有能力上前線的，至少要利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。之後，就讓信用塌縮完成餘下的工作。

要提出黎先有用，

通常集體唱錢，輸既多數係民眾

一定係莊贏

唱錢呢樣野，唔洗特登mark 一日唱

間唔中有閒錢唱下就無錯

成副身家得幾千蚊，換條鐵咩

唱錢未必贏
但提錢一定贏
因為輸嘅必然係銀行同政府

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

盡量換美元
趁而家港元同美元未脱鈎
仍然俾你一個咁靚嘅rate去兑換
萬一港紙變廢子就真係乜都唱唔到咁濟

唔換可以cashout